荷里活暖男明星包機 送陣亡美軍家屬遊迪士尼

曾在電影扮演越戰中尉的演員蓋瑞辛尼茲，為了幫助為國捐軀的美軍家屬走出傷痛，特別在耶誕節前夕，租下飛機，帶了1750名孩童跟家人，到佛州迪士尼度假，登機時不少民眾，向他們致敬。

12月的美國充滿濃厚的團聚氣氛，跟家人吃飯、收禮物是慶祝耶誕的方式之一，但有一群人過節時特別感傷。

陣亡美軍家屬：「我們2011年在他生日時得知他陣亡，他4月時過世兩週年。」

美軍在戰地不幸身亡，讓家人們到佳節時刻備感思念，這讓曾在電影阿甘正傳中扮演中尉的蓋瑞辛尼茲，感受特別深刻。

旁白：「在2011年他(蓋瑞辛尼茲)創辦，蓋瑞辛尼茲基金會，每年募款3千萬美元，其中一個計畫是雪球特快。」

帶為國捐軀軍人的孩童去迪士尼玩的想法，其實是來自於一名士兵的遺願。

基金會影片旁白：「他(陣亡士兵)要求他的妻子，要對孩子兌現承諾，帶他們去迪士尼。」

於是今年在田納西的納許維爾機場，基金會租多架飛機，載1750名罹難跟倖存者美軍的家屬飛到佛州迪士尼，登機前不少民眾向他們致敬。

旁白：「登機門附近的旅客暫停動作，並唱起國歌軍人也起立向他們致敬。」

蓋瑞辛尼茲到機場為孩童送行， 希望這些家庭可透過活動認識彼此，進而獲得支持，為耶誕節創造新回憶。

如果係腥港 又會畀人話借死人上位

條友借死人上位

lieutenant dan

如果你好似人地咁肯出心出力
我覺得就算你係借人上位
但始終都係做好事

謹代表ATV向大部分香港人講聲對唔住

因為當年 CSI系列 唔系你地「親愛既TVB 」播出
所以你地會對Gary Sinse感到陌生